應唔應該習慣孤單？

自己一個行街買野
自己一個食飯
自己一個睇戲
自己一個去長洲
自己一個去迪士尼
自己一個坐摩天輪…

個世界得返自己，唔洗理身邊人既感受
自己鐘意做咩就做咩，唔洗下下都遷就人

孤單令人生變得更寧靜，更寫意
但間中，孤單會變成不安同恐懼
究竟應唔應該習慣孤單？

呢個世界只會有人被習慣孤單 唔會有人習慣到孤單

習慣孤單係一件好事
代表你份人更加堅強
當你睇化左 就覺得一個人都唔錯
反而無其他人俾多餘既意見你
更加知自己想要咩
當然你要學識捉緊下一次機會
向其他人表達自己
咁自然就會搵到屬於自己既圈子
加油

已經習慣咗孤單
唔想習慣都要習慣